沒自信的肥仔

☺️

如題。

沒自信的肥仔

善良肥仔

想唔想有返自信

肥善大隻

唔想喎

Ok ok

我咁講 係咪好傻豬啊

我係沒自信嘅瘦撚

Slim with no confidence

系

funson bam

I love you kiss you baby

Why no u lose fat sin?

I like other call me fat boy